【自甘墮落】港腳卓耀國做收數佬淋紅油被捕

估唔到佢踢波咁好潛質，睇住佢一路衰，衰到而家淋人紅油比狗拉

之前果個收錢踢徦波

由比人追數到追人數 進步左

之前仲去埋瑞士試腳

賭波害死佢

球壇究竟有幾多個壞孩子？

差人錢都算，又要懶，成日放飛機，操都唔操，李菲臘個d已經成日幫佢，都唔自愛，呢舖佢都幾難翻身

香港收數佬代表

if you can't beat them, join them

香港運動員d油水去曬霍家到，d運動員去做pt好出奇？

垃圾 影撚衰香港足球

點解要帶埋條女

一個負責淋油
一個拎電話影相交功課

咩年代
收數仲淋油